聽日大量文宣連儂牆準備！

我地今日新敗

必須要係連儂牆大量洗地

重建抗爭信心

隨便用

和理非文宣回合開始啦